唔撚係0比0啊？買左主勝

曼聯快撚d入波